睇到朋友條女成日撩其他仔

我朋友幾愛佢，但係佢條女經常撩其他人，仲會撩埋我，大家點睇

你條女係雞呀

你做臥底
食左條女佢
再話返俾朋友知

唔係我條女

好怕傷到佢

條女姓咩

post張相上黎比巴打鑒定下

三萬蚊 過夜